新手用威力導演剪片夠唔夠做？

想剪啲生動啲介紹香港既片 加好多特效啊乜乜咁 有冇Ching可以分享下

特效嘅話建議Adobe pre

威力導演唔係好勁

Adobe>威力

如果你未學過點用威力嘅話
你不如學Adobe算，無謂遲啲再嘥時間學Adobe

不如用davinci resolve
唔使錢

imovie

openshot, kdenlive

videoproc 限時免費DL(Please activate the license before Oct.31)

睇你想要咩

簡簡單單咪威力導演

你想進階就Adobe

PR FOR剪片 AE FOR特效.